智龍迷城 國服區(1)

我屌曬你地老母啊

笑夠未

成班bot狗

1001

唔好沉

又無石

自推

邊兩個負評嘅

果次同佢打絕地獄協
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
眉清突然大聲鬧：撚就得一條！咪嘈住我打機！
我之後無出聲 靜靜咁RD RD鳩轉1C PASS比俾眉清係咁10C
我知我轉唔到 因為我d眼淚滴到部IPHONE SCREEN濕晒

我孖鳩人 唔會發生啲咁嘅事

J擊夠我未
一笑我就諗起自己無石

邊個再笑就食腐皮

眉台主

用文字留言嘅刀系高汁會然

No.3896

想要 無石了

開始儲石

Pad呢啲辣殺驚重有人玩😂

@樓主

棄jor🖖🏻

白車佬

想食ali波餅

馬神就好

屌你姨丈

(笑)

阿蛇

中國服叫天天智龍

多謝大蛇指點

《龍族拼圖》歐洲版在營運五年多後宣布將於 2018 年 12 月 10 日正式關閉遊戲伺服器

啲歐洲人去曬其他服

抽哂我啲鑽蛋

黎蛇

眉清

Do what?

無野

屌 又中

做乜撚野

隻距離戒咁撚難刷嘅

重未刷撚完啊屌佢個閪

仲係同一班人

小妹初嚟報到

唉 唔撚刷 訓覺

我想揸car girl

推呢個

Ching sick ball
我都想推car girl

想問下樓主夠石未

屌寵老母

想問下牙介出pool未

出左鋼練‼️

新post留名

No

KING住先

轉宙又要返鄉下姦田

無POST=.=?

咪b害刁清

之前扑柒左 算 唔入

Same 斬未

你係咪攬佢？

唔是

屌拿星成7個負評

喂！！！

8

Report 咗U開分身

10

Report 埋U了

11

比個面

負評=支持樓主抽鑽蛋

我下面比你食

this

乜撚野黎

迷城

唔撚知

6清喺咪度

你地唔入去典樣快啲推爆post

傳送門

幫我叫3z 過黎

3z過嚟

又有大隻妹睇

屌你老眉，圖呢

好想比佢抱起。。。

係唔係又分家
我今次實屌死班老屎忽

好想瘋狂奶佢

唔係

15日經過
眉CHING依然都係冇玩龍QQ

屌佢啦，成班掛住玩pad 肯定撞邪

而家番屋企就ds
係公司就10場白貓
根本比唔到時間pad

眉清 = Post獨召集人

米尾

我反獨

繼續加操 最近買左啲蛋白條，唔知有無效

操到無咩時間玩ps4

你想練大隻定咩😮

唔係分家 係搵唔到個POST

想增重+增gay

慘我想減重😂😂

偽三屍遲近況如何

難聽過粗口

利申：好似唔夠50kg

屌你咁撚輕

推

我而家58
想番番去全盛時期50~

係 勁慘

好想同你做愛

一路跑一路做

好難🤔

呢到係拗返直區

Not gay區

有無國服谷

幾時到你話事

Sor

好飽

啱啱恰咗恰 睇唔曬豬豬俠

?

美版好波

爆到post 未

靠你地

@6

召喚緊

點解10月唔可以得28日

有無美服post❓

10月有90日

有冇日服POST傳送門

親好了
仲有冇人玩Puzzle & Dragons (81)

U open

Hoball

個tg冰個嚟

牙寵

用呢個post?

開po未

出聲未

想睇下有冇ching可以加fd同拮親友
108443420 AK47
乜野常用隊長都有

大post呢到

開了

做乜又推上黎

推this

米搞事

媽的

典牙傻b

扑左隻5毛

Thz

想要玩龍入白盾。。。

倒晒落去得個吉

禾明

課！

成個月無石收點挨呀

我明

繼續推呢邊

課左喇...

斬post 算

2018都仲咁多人貼BOX圖= =

98肯比我加TG未

小妹一路睇一路哭

我都係

禾刀系 諗緊要唔要退以前隻暗玩龍轉做光入白盾隊

好

1日爆POST?

98

躝啦

原來1001左

眉清好波

蕩失路牙？

又推

隔離唔准9up
😭

我地貼近pad地9up‼️

Up左兩句了‼️

好波 G chi你

Thx 😭

斬左

未斬右

斬埋了

Cum

22 天 8 小時 5 分鐘後開始

Yo

Hey

邊條傻鳩搶左谷主眉個1001

推呢邊

Ok, gun

個新手唔開post😂

Blacklist 未

唔開post直情要vip list

推呢個 我地由1開始

開個post都咁閪慢

新po lm

搞乜鬼

等你開

Pad係咪執左 post都冇埋

好啦

咁我咪vip

你1次1個v

GCHI！

OK

請立即加入反牙介大聯盟

挽留了

入去睇大戰未

有5會？

無

反牙介？

唔反住

你又中

無石‼️

開個POST都咁閪耐

開香檳未

開賓賓

你熟架步？

熟

好波

😅

不了 學瑜珈未？

學緊

隻腳放唔返落黎點算？

你一個人學？

屌拿星成廿個負皮

你已負評了這討論

投白票

差個光圈

無人推post

投左牙欣

41碎正

1

U頭香

嗨

早

凍死人

懷疑會員 薄餅 開分身account自問自答

樓主你成日自問自答驚唔驚比人屈分身

諗住入去留言附和你 依家5敢了

終於起身

5緊要

123召喚牙眉

要貼街招尋人

到！

拉

扑暈自己先
麻煩💤清月尾叫醒我

大台不能倒❗️

做愛不？

戒左了

U gay?

No尾😑

登入即可獲得魔法石100個！ 1 天 7:55 後開始
好緊張

有冇大哥可以帶細佬過50lv

我完全訓唔到

我食咗5粒石過

用多5粒石幫我過ok?
我法國我打到40幾已經卡關

又派石

派能夠石未

唔夠石

想抽咩？

想要電王同新1&2號
牙眉幫我集氣OK?

好 我兩抽希望中1號/black/電王/L武/水寶

好 希望天父保佑！！！

天父保佑每一個人🙏🏻😇

有２０石＋必中６星特惠包（２４００ＹＥＮ＝２０石＋必中６星）
有１０石＋必中Ｗ的特惠包（１２００ＹＥＮ＝１０石＋Ｗ）

好識賺錢

又無8蚊雞

有１石＋一抽的特惠包（１２０ＹＥＮ＝１石＋一抽）

課5課特惠包

差隻風神‼️

Only pay 8多拿

Mo風神抽

個100石點洗好

交比我投資

想參考下

驚自爆‼️👀

0 天 5:58 後開始

扯了

扯左24小時了

我36了

Ching咁專業

我9ho猿公

0 天 0:52 後開始

變0未

4

屌你又中水魔女

做印花我又唔夠多 第二隻又無乜用
想要其他魔女或者新限

水魔女=垃圾

你無

有 唔想再抽到

我個隻換返來

爆左信箱 見唔到封100石

推依個

Ok

樓主好charm

開個post都咁閪耐

咪係

Yes , 佢好大隻 有佢手手相

冇石呀！！！！！！！！！！！！！

隻奧丁龍應該入隊定承繼

搵唔撚到封100石信😡

食左了

奧丁龍繼到咩

原本繼唔到自膠

牙眉尋晚又同囡囡玩通頂

一齊？

玩牙眉碌野？

你咁gay ......

突發一抽中了🤙🏻🤙🏻🤙🏻

屌你老眉

佢是gay的

衰狗！
又亂食野

再尾收6c信

5好
對5字

下次小心d

牙眉起身屌閪未？

收爺 米尾

起了

試緊拉打弓打40層 玩到隻手指公唔聽駛

無挽成個禮拜鳥

U weak到
我同街人協過咗了

活動太多唔想挽

典睇？

gay佬科林入面開多個gay佬分台咁反智

No推oj?

推了

咁我幫推

報告
中左3粒鑽強‼️

幾抽？

13下 3鑽無重複
避開左L覺

Cap低咗
我 立即 屌你老母

抽未

唉

棄左驚 BYE牙眉

挽留

玩流

4pack4鑽 3L字1BLACK 無電王無1號

U L達人

反大介反天父

反大介好了

拎晒去換電王了 聽日開始要一包公仔麵分三餐食

課4pack仲要自己嘔兩隻限出黎先換到一隻電王

願天父祝福你下次抽到好野

我課完8蚊要去麥當勞食二手著條...

ok 即刻去ifc刷首抽

抽了咩

喂! 冷靜

龍騎

派石未呀

唉 計過數應該可以抽多抽十石跟住抽多抽拉打就無了

真 大獎

U真 蝦腸

試下sh到七周年🤘🏻

加油💪🏻

2月尾🤘🏻

挽晒100石了
想哭

課哂三個優惠。。。。 1black...

抽完幾個鐘都未抽離到

想抽離要抽到有為止

想刷首抽做歐洲9

堆金蛋仲未有心機處理

今次鑽率好似特別低 係咪錯覺
第1PACK+本身D石+特惠個30石=0鑽 之後每PACK 1鑽

高左啦
平時4鑽10% 今次11%牙

佢9寫APPLE都唔會知架啦

17抽中出5粒鑽

你老母係98 你老豆係眉狗

我頭30抽得1鑽

之後反CUP

我要下世先反CUP到

唔想課金
利申0課

正身抽左19下先得兩粒

唔好咁

PUSH

有無人斬左刁兄果個PO去

唔推

開個po都咁閪耐

欠牙

你係咪未比人打過

我眉撚京過

肯出未

比次機會？

比次機會你出

5出 欠牙

帶我做撚屌未？

抽唔到5隻BLACK
邊撚度撚?

重未抽到彈珠

留緊石 就快又上返3000 下次又可以抽

眉清死柒左去邊

返來了

又走左

未
早牙

想要石

禾刀想要石石

本身以為佢三人協都變返new有石攞

打完有野送先打
所以大部分都仲係new

我 立即 屌你老母

3人咁難打廢事煩

有分別嘅咩

又好似係

每日1PUSH

小心操到太大隻

有無98咁大隻

佢呢種天生大隻 好難操的

想玩RX但冇木心追寵
牙眉祝福我中木魔女OK?

要我祝福定天父祝福？

你啦 天父冇鳩用！！！

又5好咁講
祝福你抽中木魔女🙏🏻😇

THX清 又有動力轉珠了

貢抽未

冇石 下次先

用大佛oj啦😑

依家5甩石 打埋兩set升技關就7甩了
一夠10甩就轟落去

宗教唔同 天父唔比我用

No尾天父 天父是仁慈的

98接客ING？

可能同周公談緊心

weak能到

YES

98大佬上水了
潛先

潛未

擺定係到先

仲有this

哇屌

有沒ching乞衣抽未中過鑽

眉清次次金蛋

呢樣珍

有冇清有靈龍繼破吸

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻😭😭😭😭

影評人

又話pad翻生😭

我就翻生‼️

笑乜能野

撳錯左

差d唔記得左要push

又大隻了

今朝起身唔小心做左一下sit-up

我上次唔小心做完都即刻食返一桶雞
嚇死禾鳥

課金好過啦

未有新8蚊

戒課金了

但今次10石gay抵課喎

希望7週年可以用MP換一隻魔女 想要木魔女

想要火 木 光

想用3隻水魔女換1隻木魔女

我有木魔女‼️

你有水魔女仲唔心足😑

想收6c信?

佢無做錯‼️

錯既係大介‼️

腥比大介‼️‼️

我屌你老母

咁惡

出6c信了

3Z神麒麟真係好勁

@眉

好多野未打🤣

開工未

入黎屌ON9

呢樹好似無

打左兩鋪菜能好了😅

Mon住98揮手區

Maybe

ON9POST

柒眉秒回到牙雀唔叫你做牙爺

撈到隻we王子

佢都無叫過禾做牙爺

DLLM 食白果 4星刀無

好似仲有個10+1,想要汪汪拳

幾時派 過完第一彈派？

12月中好似

唉 中柱

孫子死後上了天堂，一天他遇到了上帝，上帝說：我能滿足你一個願望。

他說：「能把日本島沉了嗎？」

上帝說：這個難度太高，換個吧。

孫子又說：「那我想阻止椎名真白乞衣抽中大獎。」

上帝擦了擦頭上的汗說：「你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我看看。」

98失蹤了

就系應該有兩個包買

Rich到

要去避寒中心開餐慳返啲錢

渣撚到
一早長住緊

我重有啲骨氣‼️😡

剛剛拎左個暖爐出來

貢凍典落床

有無咁weak, 轉頭短衫短褲落去跑😡

起身個下sit-up 已經全身發熱

肥得濟 sit唔到

屌你

傻的嗎？
咁凍冷親就無得跑
我慣左朝早曬太陽跑

好撚熱呀！！！

去左邊‼️

佢比人煮緊

係祖國食緊眉狗煲

咁早起到身

食到條眉 好撚難食

精粹嚟

食完有無覺得智力+100

屌你老母咁撚多負評 正臭閪

有37個祝福

哭緊了

終極一抽
光埃！！！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

比d面ok 認真討論緊pad

終於抽到第一隻彈珠⻆了‼️

弓嚟

一隻都無

想用返個一隻嚟換玉子
情願一隻彈豬刀舞換WE玉子

你無牙

我 立即

刷完9999城堡😂

未得閒打

禾淨係知可以用永遠企係旁邊怒射

上到4000lv上就唔得😂

咁用咩打

一抽瑪娜！！！

禾用潘朵拉😂 茶熊雙 鎖血果隻槍刀易打

哈 百無

法國牙遲好愛白貓

禾剛剛買左w堅定翻對pad既愛了

梨刀好愛pad

一日一希望

今日炒咗了

Metoo😭

中到一隻槍

又中

得一隻

又玉子 又槍 重要高分過隻弓

慘

我刀中槍了‼️

屌撚晒你兩個 我得星虹

彈豬喎

屌你又有

一日一PUSH

懷念98

好能凍 攬住我

🥶🥶🥶🥶🥶

一日一抽 唔中

抵

又串 DLLM

眉清開

不了 等緊copy傳送門

搵人斬post

咁閪耐都無POST

今日未轉過珠‼️

小心生病🥺

轉了👍🏻

是日行程
4關S

仲有300體一陣初見打杯

琴日條體升技 今日條體又要刷返幣

亂入+幣用左我4日體

聽日開始條體就打46-48 同埋12月任

想問下樓主天日係咪又要課金了

系 35碎(破產)

240好貴😡

重要轉港版

痴線嗎？

要斬手指了

斬晒十隻

有4百50體
Lv26-50未打
12月任未打
9ho左右手合作未打
拉打未打過

頭痛了

9ho 先

打完了
仲有3百

打完就可以做愛了 其他都唔急住

希望1條體搞得掂個杯
聽日又要刷月龍 仲有12月任未打

12月差上級

咁能凍 射波先

挽白貓

差二 三彈協同暗介指差5%屬傷

窩都系！

棄了

突發無限討伐咁多石

又串

.

98比狗屌撚死左未

仆街了
打工season2未挽過

每日定期反98

中左隻大劍

🍇❓

哥基‼️

戒左課金一粒鐘 你問我答！！！

屋低徐晃幾大？

我訓橋底的

法國乞衣抽同1抽包係冇可能中鑽
會中個D都係外掛仔

@98

避寒中心聚？

john

頭先去左
冇晒位比人趕返出黎

哭緊

抵啦

下

黎我屋企

最後一個位比哥基攞埋了

我唔賣身的

有咩慘得過躝左上床先記得尿袋未差電。。。。

下咩

？？？

哭左半日 心情好返

聽朝起身法國尿袋未差電

朝早起身要返工

DLLM

唔賺錢邊有錢養大介

唔抵

你免費仔

想要時女。。。

貪心的小狗

乞衣9

hi

個頭好濕

凍到頭痛

真
d人仲話唔凍唔凍
唔講以為有獎頒比佢

喺屋企刀要著米G蓮褸

有無好心人收留22

有無手腳攬住我

比牙雀

有太陽‼️

比利物浦哥基‼️

我跳咗求陽舞

下😑

做乜鳩...

跳開心舞...

想john

回龜未

暫時回歸校園台先

你地冰個好揪啲 有真定無真？

我膠力連真文毒高登時代一半都冇
佢而家懶 膠力大減

韓梓亮、梁家進、梁迪斯、梁柏廷，到底哪一個才是真名？TL說：「我原名叫『梁家進』，到2011年爸爸有啲毛病，就嚟過身，我嗰時簽咗公司就嚟出道，公司就帶咗我去睇相，改咗『梁迪斯』，連身份證都改埋。」身份證改名為爸爸沖喜後，他又與當時唱片公司商討用「梁柏廷」作出道藝名，可惜未出道就因「肛交勒索案」罪成入獄26個月。刑滿後，他又改名「韓梓亮」：「今次冇睇相，我好鍾意韓國，『梓』就係木加個辛字，好似人只要努力就會建立到一舊木，努力就會發光發熱。」

眉清偶像係基既

下 TL刀5sick

唔識d gay佬野

眉清加咗我未

Party with TL識喇掛？

咩id?

睇實力先抽？

share house 出名垃圾

BTW會抽

tg

有力架
(笑)

傻的嗎？
咁多活動把撚😑

無石典抽野牙

仆街 5記得set指定

靠凱旋過活

祈求天父賜我一抽眉清

5ho

推格離未？

唔推了

咁我推

留言「想知」小編將會inbox你

睇左片未

收島風唔係來
Btw原來就系比你個留言推到睇到

連狗搬左去吹水台

push

1001開post

你開？

不了 5想食腐皮

班細蚊囝無性的

仲未打到亂入

原來牙眉系ADMIN黎

我同連囝好熟的

大家都係狗

等bam吧‼️

屌佢 暗介系咁出75%刀唔比埋個5%禾

救命打唔贏星20

唔打字 搞埋個2 3彈先

就冷屎了

出太陽了

多謝梨

抽蛋未

屌你老母天文台！！！

唔好

未做日任

未打怪物彈J,點算

得返1日

玩真怪物彈珠

不了

但怪彈真系好撚多合作

我玩緊@@

有無post

好似沉左了

白貓唔中路西法 都係玩返彈豬==

白猫以前有98大大CARRY我先玩
冇佢5玩了

唔怪得舊時咁難中限

有無人清關

開個post都

想點牙

換咪得囉

吾好開

識啲嘢

根本一早就應該用華為玩國服

又笑我得光花火

免費野都唔升
光花火等佢load個死人技拉極都拉唔到

而家先知隻水十字識郁

日番谷幾時buff到4sb

又無8隻
正月又無8隻
幾時10石神UP可以補給

升緊機挪機川了

咪又係要等佢load技

怪物彈珠>>>>pad

彈j top1

Pad系我心目中刀系

免費抽中聖誕角 佛心過pad！！！

98: (笑)

屌死佢

唔知98今次有冇冠呢！！！

醉曖自腦

傻人發現案

最尾打到300萬就頂唔順了

送個冠比你

屌拿星大交合真係無樣掂

今日巧巧天👀

最啱做啲咩？

執錢買8蚊包！！！

請交回警察先生 多謝合作

差佬會唔會自己袋

我對驚賊係絕對嘅信任

我都信

👌🏻👍🏻

屌你老母呀

Sor 語音來

開個PO都咁閪耐

中平

屌你老尾幫我加埋字幕

好快就1001了
大家珍惜

牙眉開PO

5開

開

開就開 唔開就唔開 乜撚野叫眉開

屌佢老母 又中柱

DLL 唔好同我講免費抽嚟

梗係免費-,-

唉
我 立即 屌你老尾

個次我打完個塔先抽到佢 3隻得1隻

我中另一隻
好想哭

尊重ok?

Ok 原諒oj?

之前4周年開返黎玩
單抽連中三次黑紅色頭髮條仔==

我屌你老母臭閪

我屌你老母爛臭閪

放心 抽完之後一次都冇用過 轉左去玩怪物彈珠

但你抽走咗我個隻

唔sick用

原本諗住中路西法就玩返白貓
不過5中 5玩了

希望聖誕乞衣抽唔中鑽 將D運留返下次🙏🏻

好多垃圾鑽🤣

ALL垃圾！！！

留到下年萬聖節Ok?

屌你老母2次
唔玩又抽

Diu duck ho

好彩唔中

中囡就玩 中仔5玩

眉狗唔出聲 係咪又中大獎

見到佢掛緊新野
係咩就唔想講了

轉緊港版

抽錯機==

DLL

炒曬了

垃圾都屌 有冇人性架你

なっち頭500石得1隻8星仲要係火咖
對比起98乞衣1抽中大獎

我鳩又然

98又中

古5到甘多人挽國服😀

我地支持本土

41

某波台著名會然於街場中施展華麗絕技破網入球‼️

+ 十 大家好

大加號

屌你老尾見we就完抽100石你都可以跳兩次落嚟
你老母比狗屌啦

積下口德啦

屌你老母

眉清‼️
機會來了😭

唔明右邊

幫手打集龍 想快啲抽

會盡快有ac...

我好多貨

10石機唔出集龍
呢D垃圾就出集龍 屌你老木

呢部咪10石機🤔

柒左5好推

開post啦

想表演一抽中鑽

用咗兩個月先推爆一個post 人棄驚

呢個我可以幫手表演

呢D粗重野等我黎就OK

我地國服user唔講廢話唔浪費gay登資源

抽稀石算了

真 入得黎既都係真心喜愛PAD既人

大介幾時出返降臨必亂入喇叭 好缺牙

玩咁耐未試過唔夠喇叭用==

洗5洗甘串

好似你咁多新野升牙😑

98又借D意串人
咪污染國服PO啦==

大家都想你躝

希望大家包容下我表弟

who

個病又嚴重咗了....

1001眉清開PO

開未

全家都有病

1002

強烈要求解除1001封印

你唔撚開咪撚搶